元朗班鄉下佬想同我地鬥人多？瞓醒未

手足們上齊架生出門救人

樓主去死！

依家根本點返都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值